聲援還押手足！！手足唔撚係condom啊

「還押手足希望我們在荔枝角收押所搞一場集會，為他們打打氣，叫他們不要孤單！！！」

仲有不反！！！

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）
⭐已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

十二月二十日，和你撐手足！！！

推

手足唔係condom

【和你撐手足】
荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書
反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

Push